暴大要人

踩上心口 而家大學站同大埔公路橋都有狗

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

Push

幫你推

黑警重係暴大

屌你老母毅進仔係咪好仰慕好想入暴大呀 成撚日入大學搞事

校友想番黎幫手現場咩情況，大學站巴士總站落車安唔安全

女仔單機冇gear應該點幫好

有狗 但冇點查

(飯民本土城邦港獨) 係議員做野既時候啦!

要點入黎

班仆街突然搜身點算 有冇安全路線

推

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest